"AppIcon1" = "AppIcon1";
"AppIcon2" = "AppIcon2";
"Auto Play" = "自動播放";
"Choose Icon" = "選擇圖示";
"Choose new Icon" = "選擇新圖示";
"Colorful Answers" = "彩色答案";
"Completed" = "已完成";
"ContentAuthor" = "電子郵件：dacaiguoguo@163.com";
"ContentSoma" = "關於索瑪盒子";
"Default" = "預設";
"DemoShow" = "範例";
"Display Mode" = "顯示模式";
"GoAction" = "前往演示";
"Kind" = "解法";
"Number Mode" = "數字模式";
"Pause Playback" = "暫停";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Purchases" = "訂閱";
"PurchasesDesc" = "自動續訂。隨時取消。";
"Question Mode" = "問題模式";
"Reset" = "重置";
"Restore Purchases" = "恢復購買";
"RouteX" = "X 軸旋轉";
"RouteY" = "Y 軸旋轉";
"RouteZ" = "Z 軸旋轉";
"SomaDes" = "單指旋轉，雙指滑動來平移，雙指捏合或張開來放大縮小";
"StepCount" = "步數";
"StepSm" = "步驟";
"TabTitleName" = "關卡";
"TabTitleName2" = "索瑪";
"TabTitleName3" = "創意拼法";
"TabTitleName4" = "更多";
"TabTitleNameTry" = "試試看";
"TabTitleNameW" = "某些 W";
"TabTitleNameX" = "某些 X";
"TabTitleNameY" = "某些 Y";
"Terms Of Use" = "使用條款";
"TitleHelp" = "關於";
"TitleName" = "索瑪盒子 108關";
"TitleName2" = "索瑪的各種解法";
"TitleName3" = "創意拼法";
"TitleName4" = "更多";
"TitleSetting" = "設定";
"ToDo" = "待完成";
"restorePurchases.error" = "請再試一次";
"restorePurchases.success" = "恢復成功";
"上" = "上";
"下" = "下";
"前" = "前";
"右" = "右";
"后" = "後";
"左" = "左";
